import { Meta, Canvas, ArgTypes } from "@storybook/blocks";

import * as BadgesStories from "./Badges.stories";

<Meta of={BadgesStories} />
# Badges 徽标

图标右上角的圆形徽标数字。

## 用途

- 一般出现在通知图标或头像的右上角，用于显示需要处理的消息条数，通过醒目视觉形式吸引用户处理。

## API

<ArgTypes of={BadgesStories} />

## 示例

<Canvas of={BadgesStories.simpleBadges} />